亂世中的淨土—求神、問道（14）

開定新po

Lo

Lm

LM

追唔切LM
願香港人平安

準備1001

仆街又唔記得不推文

lm

我個1001

原來上個post我好唔小心咁1001左

笑你

粒星有限數量，好似係

話說我都係豹哥FANS~~

我都覺得呢到好warm唔想做pp淨係想討論

CD ROM SAY 個hi ～

計埋失蹤人士 七月到而家過千宗

好撚心UP

唔敢想像死幾多人...

點解要咁蠢走呀

膠膠lm

酒鬼

共念香港人要身體健康

無人想知

咁大獲⋯⋯⋯有無人知大慨仲有幾多人係入面

Wtf

最近的寫照。

咩事？

係唔係有咩事發生左？

唉。

佢哋公佈係2千幾宗，毅進制黎架，佢地擺明係用人命製造恐懼，當然我好希望係炒車！

理大清埸？

唉。大家點都要留住有用之軀。
個心好痛。

推

集氣！豬隊友，靜靜地，無論點收埋把口，listen and look，要平安

呢下真係嬲，咁撚大個人仲咁撚蠢同自私，蠢唔緊要，害到人

集氣，希望佢會聽你講走到，既然有選擇，叫佢試下啦，乜都唔做無人幫到佢，要擺脫個定數呀

屌

應該同上面一樣

攬攬

豬隊友真係加下油

？

欲到理大親遊說 怕增熱度難解決
林鄭表示「好擔心」、「非常關注此事」，並且「好希望此事和平解決得到」，但認為自己「不可以為此事增加熱度」，「即使我心都好想去現場說服這些學生離開，但我的出現可能只會加強熱度，令此事更加難和平處理」。

唔好呀

好人一生平安

圖巴

熊仔係咪比人拉

冇分別 更多狗mon緊熊仔頭

[member][member][b][size=4]唔好估啦好唔好，唔估對大家都最好[/size=4][/b][/member][/member]

您指泥緊？

超乎想像既方法離開校園

走開啦, 你班Mon po 狗!

和理非唔知點抗爭？入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇 不敗抗爭法

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

home

變裝回家先，宜家附近周圍捉

好耐冇追呢個po 想知四大巴仲喺唔喺度 同埋gta解晒未

我要三文魚

(7)之後冇睇
想知宜家發展成點
(7) 係指 標題仲係香園圍個個

食放題有無興?

又話11月後會好轉

其實講真
就算係真既都唔好講出黎
次次一爆出黎就冇料到

超級回血劍上線啦

塞緊黨鐡過海站又逼又企 就暈
路面又塞車
所以去食早餐回回氣先 手足加油唔好比狗咬

岩岩發左夢
區選有人搞事 會打毒針
夢境裡有 shake shake 啤酒 造水魔法

和你塞中，頂人頭

整緊

黎明行動好成功 呢邊塞死左

聽講綠色線好成功
新界果邊冇料到

龍翔道好多車冇車 九東應該塞死哂 完全冇車到 更唔好話上唔上到

Shit

我有睇你哋之前post嗰張ig

出面見到 半裸又話冇可疑

呢個係究極核彈級文宣黎，點解無人貼連儂牆文宣？？

見到新聞連紅磡D渠都有狗守
DLLM

其實佢被懷疑狗，block plz

頭先係黃大仙求左支96簽
好似唔係咁好

羌笛頻吹韻更悲、異鄉作客觸歸期、
南來孤雁如憐我、煩寄家書轉達知。

[每日一Post] 回顧風水分析 改變樽頸位

可唔可以幫手推下
成日都推唔到上熱門

蔡文姬，本為東漢大臣蔡邕之女兒, 為匈奴亂兵所掠，獻給左賢王. 十二年內, 為左賢王生下兩兒.
後曹操念及故人之女, 乃命人以金銀珠寶贖蔡文姬歸漢。但她在外多年, 而且已為二子之母, 這個時候要她贖回歸國, 正陷她於兩難之處.

問呢場運動後續發展

希望有多啲高人指點

11月頭我求個支系黃大仙53 都系問運動後續發展
個時都仲幾好...中間發生左咩事
珠履三千客孟嘗 誰人識得有鷹揚
其中彈鋏歸來者 便是英雄志莫當

尚德邨，17歲女。上身赤裸，褲頭鬆脫， 冇著鞋，死於非命。好心酸

追左好撚多個post既CD-ROM留名
一覺得好絕望就入黎呢度，簡直係避風港黎
今個星期開始一得閒就唸經同食dry想幫大家祈福
想問下係咪就咁轉食dry就得，定係我要唸啲咩黎report比個天知

雖然我好想鋸扒大啖大啖肉咁食但更加想大家平安

Any link?

渣渣絲
見到你仔仔無事真無太好啦
你地要幸福呀
煮多啲好野食比佢補下身子啦

咁就唔好企高位哨

我照去

要唔要再去香園圍睇下？

大量手足送哂中比酷刑虐打

謝圖巴回覆，
我應該唔會單拖去，起碼拉埋隻狗去
有乜事就狗沖

白警向老豆揾仔傳來賀電！

我十一月頭經過一樣拿住

block乜鳩呀

核彈！！！已有香港示威者送左上大陸

望落好似得果十零歲....

係喎

其實呢個唔係喊既符號.........請注意

我都好心急

之後睇返就得 個page搵得返
要開開心心

等咗好耐

唔係話8點咩

點解仲未有架

時不時都會遲 佢地話拍哩d節目係咁
總係會機件故障

次次都俾佢pinned咗嘅上星期嗰集fake
以為有得睇

開波我再share

天氣凍嘅日子有拖拍真係好

我都係

我等佢跳notification出嚟算

開場啦

有啦

好驚今晚個LIVE會好SAD

+1

我見佢地每次LIVE都係咁點香 係咪有乜作用

問GAY巴 GAY巴有埋4個老婆

我都想知

Cupid Producer 抱歉，有一位主持因為交通問題正趕到直播現場中，請各位耐心等候，謝謝

開始了

好多人都知，係我呢啲麻瓜點極唔明

登打士街男裸屍係手足 但唔知自己點死

今日幾單被跳樓，又知道被車上大陸，好唔開心

有改善....

Btw 同大家正式say 個hi

點解講到係鬼搞到黑警失常 仲有要話黑警有改善

今集個師傅唔知想點咁 我寧願問返4大巴

做功課好過

metoo

一路聽一路做

聽LIVE冇乜驚喜..追呢個POST太耐

佢咁答先聰明，假設佢堅決話冇，就算佢真係冇，支那偽造證據屈人方面你估流? 到時件事就會變左爭論佢有冇叫雞，甚至啲相係真定假，但佢咁答，假設佢有叫/冇叫，啲人都只會將focus放喺佢講嘅野度

啱呀 同埋佢地講啲嘢有啲怪

狂喵b隻手

會唔會太誇張

怕送中姐 唔好以為佢地仲有良心

新巴終於出現了

啱啱先話佢無水就出嚟

系新巴系自己post 講 圖巴亦有講過一下

新巴

BB

走開

單身狗受到暴擊傷害(今日第二次)

新巴有好多 fans 唷

想買 邊度有

不推文啊各位

一陣佢無cd rom 就好笑了

你地岩岩有冇人係睇哂師傅個LIVE

我 但係冇專心聽

我都想同男朋友有屬於自己既地方

我都記得有件咁既事

我

好勁 我完全聽唔哂

聽完今集
其實都係叫大家未來要忍
唔好得個勇字

有無得去跟下？

推, 我都想知陳雲咩料....

煲底大食會印象中好似好多野食

新po

先682…會唔會太早…

係啦 絲打咁心急嘅
驚俾人搶咗頭啖湯？

係*

我都記得有提過

上次700幾，今次682

繼續努力
不過我都相信香港人係好聰明
唔會眼見蝕底都繼續用同一個方法抗爭

幫推

正解

Source係點黎？

近

唔單只系火車個單，之前分別2間，有兩架旅遊巴車全女班手足走，跟住已經冇哂文，已經有兩次，唔通會有第三次

塞到hihi,

唔理佢果d應該痴線冷血到一個點

尋日朋友sd黎 但唔知真定假
唔敢去搵段片睇番

屌我以為話緊我monpo9

記者企係暗位姐

但都幾恐怖

廣告黎架

咩

唔安好呀頂

我嘅解讀係
市民同埋勇武未夠齊心

其實又好難怪d 普通市民嘅，
可能佢地心入面都屌緊鬼，
但係又未完全ready 做勇武。
有時佢地都盡力做好街坊嘅角色。

或者，時機未到。耐心等待。

雖然法例講明可以比人投票 但e家佢地唔會跟法例

感覺係要轉型

呢個真

朴絲有無idea ?

那有槍？

認為

[member]佢要自保 應該唔會全部講真野[member]

多謝圖巴

Sorry 令你誤會

老師晚安。

新po
仲爬緊文

諗得過

漆彈

分享今天見聞

應該咁講

我覺得
唔投=一定冇用
投左=可能有用

反正投票都好快 點解唔做？

呢個係真 最和理非既方法 你唔洗理對家做咩 起碼你做左先

正

[

中坑係要正確利用的

你要扮到同佢一樣咁急 甚至比佢更急要返工

放左就好，高調拉，低調放也好，只要冇事

希望係全車放晒

其實中土好似屬土，火旺土，上火車既人（真香港人）希望可以脫離大廈（困境？），但放火既人（親中？）死唔俾佢地走，最後大鳥（可能美國）救走手足。

利申cd rom 麻瓜全完9 估， 如有雷同，實屬巧合

我試過遇見呢D情況一嘢撞埋佢
之後講句
Sorry，頭先你唔響前面見唔到你

仲要大大聲講
等全部人都知道佢插隊

個個廣告黎

趕時間到要打女學生
太痴線

我都好想要絲打男朋友咁man 既仔仔

有冇睇又有直播? 不過係祖利安

［member]同埋d西鐵站又近狗局
有時見佢地做人鏈都驚
今日721四個月
希望元朗國無事發生[/member]